啲學生讀咁多書學到壞哂

聽到廢老講真係特別好笑
信政府